[M記] 蟻俠與黃蜂女 Teaser

第到一出review應該又會:
XX評價出爐 又係史上最佳Marvel

其實Marvel真係幾有心思

This trailer is better than the entire Justice League movie.

幢樓

*entire DCU

想打死DC咩

吸引過黑豹

自從星戰唔會再信影評佬
迪士尼收買哂影評

催谷女英雄

呢樣真

需要打咩

有冇人知今次敵人係邊個？

hello kitty都出埋岩晒小朋友睇

係，全世界逼害DC9

啱，如果係DCU就會放大碌假鳩

呢樣嘢DCU快好多不得不讚
食住女權條水路

Hope轉番呢挺髮型先正架嘛